點睇熱狗同葉精信朋黨9成都支持達哥

達哥立法會時都冇明確支持/叫人投熱普城 非我即敵啦
今日熱血時報同葉精信不計前嫌全軍支持達哥,下次達哥唔企出黎幫熱狗=反骨仔

皇天擊殺

達哥準備做反骨仔啦

我已經開過po講過幾次

熱血如果真係有論述支持自己做緊既野

即係投本民青皇天擊殺，唔起新公屋因為有新移民住

佢地係冇資格拎大愛光環既

例如撞車死人佢地應該大叫好波而唔係喊喊

因為香港只有不足2.3%既人投熱普城

可能佢哋心裏叫好。

係facebook 都要咁偽善？

我只係見到佢地遇到光環比自己大既人就立即冇哂選舉之後香港人去死原則